如果改成9月或1月開學

韓國大學每年都有兩次開學季，分別係3月和9月

香港如果改為9月或1月開學，咁原本嘅大學生可以照舊9月開學，今屆DSE考生又可以疫情冇咁嚴重先考DSE，去到1月先入學

照舊9月開學 但dse 1月入學 咁fm幾時完sem? Prof唔使放假？

咪即係dse 生defer 一個sem 入學 關professor 乜事

Defer一個sem 咁幾時畢業 下年入學個d fm又應該幾月入學 一月入學叫sema 定b?